你班弱智左膠害死全世界，將主宰權交比支那鬼國

唔理你係咪香港手足 唔該食屎收皮